短炒1428贏到筆首期, 如何步署

短炒1428贏到筆首期, 而家放住mox standby

如何步署好

師兄你畀完首期都交唔到稅喎

所以要滾大d 先可以買樓

咁咪買樓

買100呎？

1428有咩炒

而家無

買半舊樓會大d

60萬 買個廁所？

60萬首期，訓咗幾耐？

車位首期？ 不如贏多倍full pay

贏多倍都唔夠full pay

9成按揭

應該講緊FULL PAY車位

半新1房2xx呎或者舊既3xx呎勉強得既, 但都好危

唔洗交稅 唔洗裝修 唔洗買家私？

放租車位, 再租屋住, 都有得諗
租屋性價比其實高過買樓

所以好緊, 最好買本身有裝唔洗點執, 家私就用住cheap 雞野先

9按過到壓力測試？

on9

3萬幾者，如果買4字頭既樓

有無計過印花稅同其他雜費 60萬你買200尺應該OK

笑撚到
60萬就首期
你應該昏迷左好耐先醒返

搵緊4萬幾

雜費廿個la 我重有10萬月供股票同少少其他積蓄

睇黎你唔知稅幾貴

投資問題一律建議ALL IN ARKK

9按的話1成都夠
我都重有廿個股票+其他資產

我預雜費廿個左右

牛市實賺

買樓
開始供樓

租住先 想賺多一球先

唔裝修應該得

比你買左不過過番節衣縮食貧困供樓生活有乜謂呢

成個post好多人好酸

1428半年都升唔到1倍

師兄本身幾多本？

我慣咗食每餐20蚊以下

師兄可唔可以幫我搵個首期

本身廿個, 佢派左特別息果陣孖展allin

你幾多本

少年股神

勁到

400萬上車盤
首期 稅 佣 53萬搞掂
唔識唔好柒

通常果d 人係未買過樓, 別怪他

點睇黎緊全年業績？

之前咁多IPO
應該業績都唔差
可惜炒房好廢
成鳩日自己炒埋一份但又賺唔到錢

1428 長線可買 你當佢係唔受疫情影響既金沙
穩陣d 就388, 唔會執

想問問mox 有股票account 架咩
定係贏到啲錢轉番去mox 想問下vb有啲咩吸引

師兄你肯定長線可以？
之前有日爆到2.6
之後睇返持倉變動

大部份係耀才自己出貨

做緊活期1% 唔難得左筆錢唔想咁快蝕Q哂

見到60萬笑撚左出聲

根本係自己友炒高出貨....

呀鳩淋仔都有套現
但長線股市水侵 水漲船高
有好多上年紀唔識用牛牛app咪用佢, e.g. 鋪王ball叔

*咁難得

印象中見到股票group 有期有搞呢隻

巴打你係度講買樓，大把小朋友出黎柒

股市既野係有無形之手架喇, 第一日玩?

上年派哂啲錢
老闆似唔似想賣盤？

搵200萬都唔敢講首期。。

唔係第一日玩
但好少見玩到咁低手

如果樓主識耀才入面啲人
麻煩幫手屌下裡面班人
唔好成日拎股東啲錢買乜鳩 9988
成日執個幾蚊 on 99

有d 似, 鳩淋仔近排咁多搞作, 係有d 野策劃緊

或者好似magnum咁賣撚左佢算數, 賣完佢退休好撚過la, 日日對住成班垃鳩垃都唔開胃

60萬首期？
9成都搞唔掂
不如滾大多一倍先再開post

ching想買一個劏房單位

呢個真
啲仔女又唔鳩生性
唔賣盤分分 日後仔女成間敗鳩埋

認得你 好似賣咗5號 全倉妖才個位
1428 我係1.7入 2.3放

租住先 想滾大d 先買
滾大一倍係好平常既事

過到！同銀行講會Keep努力住炒股！請你地放心

60萬食餐傻都冇咗啦 仲話買樓

再用首期再炒 唔羸埋層樓

有首期唔代表要買樓

得到之後就怕失去

本身都係賺返黎 驚咩

有咩策略大家研究下

咁想買樓唔賺多d先

嘩!!!天才 贏咁撚多,抵你買到樓!

樓主專業打手嚟全部post都係耀才咁制

專業屌耀才

賭咩賭身家? 一齊玩

人地講緊事實 60萬首期？有買過樓都知唔得啦
買居屋就差唔多

車位首期要俾－半

咁佢可能唔止60萬呢？

我唔明點解首期要包印花稅同雜費?
閱讀理解 failed?

你借硬9成？

60 萬 學人上車

60幾萬做首期？

見到60萬就以為得60萬?

政府依家睇住高唱散貨，隨時拉人

買工廈可以買一半

車位港島區成三百萬，新界區就算吧啦

講事實姐 上年都比左百幾萬首期
但你可能唔知樓價首期 原諒你啦

明顯喇 仲要問？

月入唔夠?

擺etf 唔係好啲咩 得個1%都蝕通脹

點同

好似新地主席被拘捕都整個新地系停牌

肥佬黎被捕
唔停牌不特止
然後佢啲犬馬喺FB吹雞叫人入貨

昆水魚好心都唔好咁出面

1428 咁細波幅都贏到60萬？
你個本幾大？

tg傾?

去葡京賭鋪大細 買晒落圍一

買其他野，冇好買樓。

巴打港股長揸有咩心水？

52周低 0.5

風險太高

邊隻etf 必賺

不了 呢度傾

我都覺 有首期唔代表要買

部分持倉

自己月供揸緊呢幾隻

數字係股數？咁咪好耐先夠一手

月供股票識玩可以市價買賣碎股

咁首期60萬的確無問題

60萬係香港買到d咩樓 仲以為你贏百幾兩百個

show埋交易紀錄
日日賺一千

我信契媽 arkk arkw awkg arkx
但你揾慣快錢應該唔會習慣etf 每下每下

有無下一隻兩倍股介紹

兩倍股可遇不可求

我近排短炒緊d 1-2成升幅既股

元朗市中心洋樓 有意TG Johnny218

首期？2009年啊？
衝出黎認叻排隊都未到你

認叻要排隊?

我話好酸姐
你又知我唔知價
前年先比左接近2球首期買樓

唔好衝出黎柒

將果10.5萬轉過去ANT BANK食1%息先啦
唔好晒

買到400萬上車盤 樓主唔洗理班on9
有穩定收入 上到會（9成）就得

我買過覆唔覆得你？

手續費貴唔貴?

你搞緊笑？
40萬9成按
印花稅 9萬
律師費 當8千
佣4萬 呢到已經55萬
仲未計按保 當有6折 呢到已經9萬
當你借埋按保 你估你實借得足錢？
大佬 我幫緊佢 反而你係害緊佢
買樓唔預鬆d 到時候要撻定真係會笑死人

同埋你咁勁 分享下果陣買幾錢樓 total用左幾錢買 同埋果陣自己有幾錢係身上好過啦

禁個app已經知估唔估得足啦 按保實借埋架啦
樓主已經講左月入4萬幾 如果係穩定收入我唔覺有咩問題 人地講明盡量搵d 唔係殘裝 傢俬平有平買姐 搵4萬幾要供我唔覺有幾吃力

多你3倍都未敢話買樓

居屋都未必夠 睇幾大

無追哂, 60萬首期2018年最貴樓價果陣絕對夠買旺角至長沙灣一帶單支舊樓, 而家樓價跌更加唔洗講,
不過樓主識炒股炒到60萬, 照計應該識dl個28hse睇下樓價掛?

買深圳樓都唔夠首期啦

買入就50蚊一個月
賣出就100, 但無咩事唔會無lala 賣

你識唔識搵半舊上車盤?
唔識搵再問

見大家只係9up, 好似唔知現實係點, 搵幾間比大家參考吓

半舊上車盤, 細就一定係細, 無人叫你上車住3房

按保可以借埋, 似佢無知所以諗到d 野錯哂

含大珺瓏灣幫到你

笑撚到仆街 咁少都拎出黎講

多過你就得

你憑咩覺得多過我？垃圾

你廢到要賣車

60萬攞出嚟講

如果60萬係首期
咁攞80幾萬抽IPO係乜

抽居屋
抽中咗就買樓
抽唔中咪繼續炒

咁你可以分享吓賺錢之道 等大家學下野

我知少 所以請教下黎緊點部署
多就唔洗請教人la

攞左80萬抽IPO
仲有20萬現金剩
都唔知點部署

玩緊邊隻
黎緊我打算600萬抽康業金融科技

貼倉先講

上面貼左